食左個豬糸兩年 諗番起覺得自己洩底哂

宜家洗費終於夠自己用 吾使再比人管

字都唔識打，抵你喇柒頭

閪，返，蝕，唔

啱

吾你老母
你一世都係食豬閪

吾你老母
死返5p啦

系我衰

係咪肥婆先 係就叫佢嘔返啲豬油出來啦

屌你老母

系你老母

知衰都唔識改
垃圾

屌你老母打嗰兩句野都可以錯四隻字
你對唔對得住你小學老師呀

block柒左佢啦

吾吾吾吾吾吾吾【東方日報專訊】澳門的發展路向一直備受各界關注。本報接獲權威消息，首次披露珠海、澳門及鄰近地區將朝「大澳門」概念發展，交通基建如深中大橋、港珠澳大橋、金海大橋、海底隧道等，將駁通澳門半島、路氹以至珠海橫琴、中山三鄉等地，提出多年的「珠澳同城化」會逐步落實。另方面，澳門國際機場極可能會取消，轉用珠海金灣機場，鐵路將貫通金灣機場及澳門，兩地聯繫會更見緊密。目前澳門的醫療雖有所不足，但吃喝玩樂樣樣齊，更已獲中央明確水域管理範圍，未來可開拓更多的海上旅遊及娛樂項目，吸引力勢必節節上升。

76706

岩岩註冊

吾你老母